有冇人同我一樣d錢去曬買gear物質搞到冇錢氪金

好多泳裝女女啊